有無人用開bookwalker

比左錢黎講覺得唔錯

ipad cap圖

用緊日版
為左買特典

有咩特典

有啲書仔有電子贈品姐

想睇最快最新或者冷門漫畫都會去
bookwalker jp
學左兩年半桶水日文都夠用

漫畫都得 小說真係唔掂

日版唔錯
中文版未試過

對比日版差好多 app內search都冇
好似ibook咁

有無人試過係ipad mini開唔到?
我iphone X開到app
但唔知點解ipad mini4 IOS上到最新都開唔到app